[假設性問題]救左18個撐政府既人,呢18人最後支持政府血洗8000示威者,最後真係血流成河

我想問我到頭來係救左18人, 定係害撚死8000人?

冇左呢18個 都改變唔到政府既決定

做乜鳩